麥當勞派奶茶，間接證明咗香港唔需要關愛座！

今朝返工買早餐
見到拎奶茶條龍要排成十幾二十分鐘
人龍中不乏老人同拎住兩枝拐杖嘅傷殘人士
佢地企咁耐都面不改容

老友記不嬲係咁
一見有著數，平時揸開拐杖果啲跑得快過保特

排隊拎瀉藥

乜你唔知：阿婆跑得快，一定有古怪咩

果啲奶精茶一啲實際營養都無

集體鍊成腎者之石

返工時間2 蚊搭車,
免費派奶茶

真係好work
便秘去買杯飲就ok

屌你咪撚爆響口啦
一陣下次加條關愛隊派哂俾佢地先添呀

飲完又扮返弱者

咁你有冇試過比著數保特 平時跑開世界紀錄既保特會唔會跑得快過外星人

都話輪平安米/去蛇宴/做保安，企幾個鐘都唔會腳攰，但搭車個五分鐘無得坐就會死

平時見派免費報紙條龍已經知啦
有D仲排完再派俾人罵仲屌返人轉頭, 幾好中氣

9am至5pm 2蚊搭車優惠
交通即刻舒緩

每朝七點屯門站下底都有成百人排隊拎報紙

唔使派奶茶，係每日地鐵搶入廢老電梯佢地都表現出超乎佢地年紀既優異表現

阿婆走得快
一定有古怪

少女亦隨年漸長
走得多麼快

比狗追既保特跑得快過閃電俠

咪臭閪，朝朝輪報紙幾精神呀屌

班老野飲完應該會心跳加速